====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Depuis plus d ' un siècle , la France bénéficie d ' une très grande tradition d ' innovation dans les services urbains classiques (métros , eau , assainissement , énergie , etc . ) , y compris dans leurs modes de gestion et de gouvernance (gestion délé‑ guée , par exemple) .
Entity Name (Type) :: la France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
la France (LOC)
Total entitiy counts: 1

